Samsung 970 EVO Plus SSD 2TB 半價 (249.99USD)

Source:

Amazon:

琴日買咗，仲要free ship

想要sata 版ssd 半價

好撚抵 但本身1條500 1條1tb已經好夠用

剛落單買一條2TB。

1500有找埋單

點做到

好平 可惜無位裝

Me too
我唔需要咁快

點做到?我都買左

860 EVO 1TB 做緊99蚊

我都想要M2. 但我塊板好似插2條M2就減速
ASUS ROG STRIX B450-I GAMING Mini-ITX

我果塊係某個位同SATA分享頻寛

Amazon promo同hsbc red?

係咪慢過gen 4既M.2 SSD?
例如依條:

上網搵啦

* M.2_2 插槽與 PCIE x16 插槽共享頻寬。當 M.2_2 插槽運作於
PCIE 模式時，PCIE x16 插槽將運作於 x8 模式。

係咪插左條M2就會仆街

唔好講咁多

***主控
Nvme pcie
2TB
MLC
2GB Dram

$1500

邊到1500？？？

見到升返1900

港幣....
同埋隔離post有講點樣可以再減15usd

邊度，揾唔到

冇實際影響

講係用gift card
冇都唔緊要50%off已經好抵

2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(1)

上年年中先1500蚊買咗條970 pro 1TB

揾到，送香港 CODE : HK15
已撳一條

已落單thx樓主

屌左一條

Rich

有咩方法M.2過M.2, 買左都唔知點轉資料
利申一條970 500G+8200PRO 1T

等佢2tb 減

屌那星 年頭 1500蚊買左條1TB

用左年半你仲想點

想問下Maximus XII APEX 第2條M.2 應該裝埋上 DIMM.2 定板上面條NVMe槽？

買兩條裝晒

Tg自己sd自己

想問我塊底板無塊鐵幫條nvme 散熱 而家用緊個條廢野都成6X度 想問下呢條有冇必要買塊鐵幫佢散熱 同埋如果要嘅話邊度有得買

700g野

冇咩用

Type c nvme盒

咁外置hdd

屠佬/ebay
黃金地庫鋪 近邪都，近電梯個間零件鋪

M.2 嘅 Sata key
定係傳統 sata

又真係好抵屌

兩條m2 slot clone 咪得

成400, 好貴

一條裝OS冇得走

仆街用緊asrock b450m pro4，好似用唔到落第二條m2 slot，點搞

lm

係咪notebook都用到

用埋個code減多US$15

插pci-e adapter

1TB 都最低價

PCIE 3.0 一條channel 1008MB
SSD理論上最盡食左3000MB

我上兩個月先買左條1tb

不過係PCIE 3.0, 我有無睇錯？

980 evo先係pcie4.0

冇 pcie 4.0 嗰個就唔係呢個價

冇咗980 evo啦
得980 pro但用tlc

落完單再睇清楚自己個mb manual (asrock b450 steel legend) 先發覺好似中伏

m2_2 靜係support SATA, 本身插咗條nvme ssd 落 m2_1 slot, 咁個pcie 3.0 x4 slot 又disable埋連adaptor都用唔到

有冇救?

咁即係呢 970 evo plus已經最好？

換板
取消張單

屌咩前排係日馬買左

哇 抵屌喎

平少少放比巴打咪得

香港人落地七抑
無700+水貨
連登仔會排300

Steel Legend/index.asp#Specification

1 x M.2 Socket (M2_2), supports M Key type 2230/2242/2260/2280/22110 M.2 SATA3 6.0 Gb/s module and M.2 PCI Express module up to Gen3 x2 (16 Gb/s)

M2_2, SATA3_3 and SATA3_4 share lanes. If either one of them is in use, the others will be disabled.

咁睇法似用到
但睇你SATA用左咩位

amazon未出貨都有得cancel單，試咗先

970 evo plus 都係tlc
得970 pro 係mlc

等嚟到試吓先, 見reddit好多單話slot 1用咗 nvme slot 2 用唔到

唔得就裝個新window 去970, 反正而家個ssd得 steam library

插一條M2就用唔到另一條的話,點會整2條出嚟
第2條M2 B450嚟講係慢D同封咗其他PCIE同某DSATA

而家已經去到12月尾先有貨

reddit 有d人試過第二條靜係用到sata

唔理啦試咗先算

掉860 Evo出黎做乜，又無減價

2TB 係咪賣曬了

佢話50% off

原來我眼真係殘, reddit 上面唔得果d係b450m (果塊slot 2 真係得 SATA)

1TB都幾抵

歐洲撚 次次特價都冇我份

我而家睇先有
不過1TB only
無970咁扺

corsair mp510同 wd sn750都減緊mp510仲襟用

rog b550a
pcie1 插緊3080
m2 gen4用緊980evo
再買多條970evo 插下面果條有冇影響

轉板

E8 買水定行好 差600

懶

係好抵，但我1tb 都用唔晒，最後都係無買

你用緊邊款

Seagate 7200rpm

跟機禁咗條2tb

咩價位

此商品可配送至 香港。送達時間： 1 月 6 - 12

禁左1條 一月份先到
同埋可以留意下WD Black AN1500 4TB NVME SSD
見到前幾日賣到370USD(原價999USD)
可惜錯過左

港紙1975到

HSBC 仲有多回贈

如果買到呢條 就唔會買***
買咗*** 就唔會再買佢 已經6tb根本用唔曬

係 不過未ship就可以退
WD呢條香港行貨要賣成$8700

Mac機用邊款外置盒先啱呀？

睇嚟月底就有

早起的鳥兒有蟲吃

我都有研究過類似嘅問題

PCH所提供的24條PCIe得分給SATA、M.2、USB3.0、x1 x4插槽用，
你要看的是主機板的說明書，看他怎麼去分配，
看該插槽是從CPU的x16分出來的，還是從PCH拉出來的，
而不是在這裡計算你還有多少條PCIe通道可用。

至於PCH提供的一堆插槽、M.2，
都是得經過DMI3.0這條窄通道去跟CPU做溝通，
如果你的設備是跑PCIe 3.0 x4，只要上了PCH提供的通道，
就幾乎塞滿了PCH的對CPU頻寬，也就是說你只要上了兩個x4的卡、M.2，
就免不了會塞車了，除非你上的是從CPU拉出來的PCIe x8(or x4)

Arriving Tuesday

下次咪再做伸手黨啦

睇返你底板官網
- 1 x Ultra M.2 插槽 (M2_1), 支援 M Key 2230/2242/2260/2280 型 M.2 SATA3 6.0 Gb/s 與 M.2 PCIe 模組至 Gen3 x4 (32 Gb/s)**
- 1 x Ultra M.2 插槽 (M2_2), 支援 M Key 2230/2242/2260/2280/22110 型 M.2 SATA3 6.0 Gb/s 與 M.2 PCIe 模組至 Gen3 x4 (32 Gb/s)**

*M2_1, SATA3_0 與 SATA3_1 共用通道。若其中任何一個介面正在使用，則其他介面都將不可用。
M2_2, SATA3_4 與 SATA3_5 共用通道。若其中任何一個介面正在使用，則其他介面都將不可用。

兩個都係行PCH. 如果一齊行就會打交
不過你正常用應該好少會一齊行滿兩條SSD
大概

Z板不嬲都可用2條NVME
係B板先唔得

2 Ultra M.2 (1 x PCIe Gen3 x4 & SATA3, 1 x PCIe Gen3 x4)
行到兩條pcie

想問1tb 買唔買得過？black friday會唔會再平

下年會再平d

一年平過一年

見佢本身減7.5，減埋15 promote，1000hkd唔洗

應該全部人都係月尾有貨

有冇人同我一樣都係未update 個delivery date?

冇，個個都提早晒

巴打你幾時落單嫁？我琴晚六點半

我18號凌晨

會唔會miss左email呀？

唔洗睇email, order 入面都冇update仲係1月 5號至11號

正撚到

11月30

我27

大家有幾個drive既話係點分配每個drive for咩用途？ 本身有個980 pro 1tb for boot drive 同 大型open world game, 2tb sata ssd for 其他game 而家買多左個2tb 970evo plus 唔知應該點分配

最平係咪 (唔計任何信用卡迎新) 用曬HK15 code 同 HSBC RED 大約1700蚊...

你買左識裝咩

點解唔識 我果條都係自已裝

出年先有

砌左部機兩日 一開機就咁

想知你試咗閂CSM未

我砌到wo

熄左啦 但唔關事

我呢幾日都冇事，下次唔好買giga板喇

漏單.jpg

係，我仲建議啲人用56k

巴打要咁大儲咩

屌你咩
兩條加埋一年用左500gb 咋

1tb價錢有2tb咁撚抵唔係唔買呀

我覆完個post 轉個頭就買咗

RICH

拎黎轉賣都好

有條38% off嘅pcie 4.0 m.2

***果條好似又入咗貨

無保不了

香港代理有冇保都一樣啦

呢樣真

三叔唔係不嬲扮行咩

屌 我冇錢喇點解咁撚平啊

最後cut 單再買多次，依家27號到貨

真係漏單

249 USD = HKD 1500 ?

我砌機訂晒料添...仲要兩條1t
買一條俾部laptop算

如果信用卡扣左數但未出貨cut單再re-order，個 promotion code hk15 仲用唔用到

iMac用係咪要轉接卡?

未用過就用得

即係本身張單用左只要cut到單未出貨 就可以再用？

我cut 完單再買可以用

UI show出嚟疑似被漏單但係又過咗數

等多半日同CS吹下

係咪香港地址先一月到? 我用集運下星期就送到?

又變返即月啦 想知點1500買到咋用埋都要235

我想問呢 個m.2盒入面有無包埋固定螺絲架？ 自己個盒dum左

無
螺絲跟底板

屌佢老母岩岩買gift card唔記得apply code就買左...仲要入埋落account...唯有問下佢幫唔幫到手

咁dum左底板盒 無螺絲去邊度買好

支那淘一定有 唔係就要落場搵下 應該都有機會有

Amazon啲CS真係痴線 已經覆左我 仲要肯幫我加返

唔該曬巴打

新高登應該會有，不過你粒銅柱有無留返係底板
如果知個隻螺絲咩size 應該可以五金舖問下

要成2個月先ship到?

有冇咩外置盒岩用？？

我塊板一條3.0, 一條4.0

咁我應該:
A）4.0 裝系統裝Game (980 pro 1TB)
B) 4.0 系統碟(980 pro 1TB) 3.0裝Game裝軟件 (970 evo plus 2TB)

有冇人知邊個方案會load 得順D

大作裝4.0其他裝3.0

orico Nvme

其實應該分別唔大有人做過測試 sata3 load game 同pcie 3 load game 一l樣咁濟

正常，我落單果陣係真係冇貨到expected shipping date要去到平安夜
Btw啱啱ship咗喇，27號到

2條970 evo plus 就得喇

我都係1tb 980 2tb 970evo plus 同2tb mx500 唔知點分配

好彩早買

真係睇邊隻驚

尋日買，已shipped

等一日

如果1TB 係咪屌返WD SN750 仲好?

sorry 第一次用岩岩買左gift card同 reloas左
100

個d優惠係咪會自動入左錢包？

*** ssd最好 wd平啲
你諗你

我琴日都係咁，最後索性cancel order 再買，delivery date 今個月27號

求教依隻SSD用唔到係NOTEBOOK到?

都係會bottleneck

除非 thunderbolt 4 啫

睇你notebook係咪support 2280 M.2

睇你 Notebook 年份

太舊未得用到 MVMe

同埋有時要 update bios 先得

就連thunderbolt 3外置盒都因為intel限只可以行PCIe 3.0 x2而用唔盡速度

如果Notebook 本身有 TB4 呢？

我嗰單原本都係話冇法保證，2分鐘後就send 左confirmation 話取消左

可能我個單已經入左箱準備出貨

wavlink UTE02 行到差唔多2000mb

2隻evo,已到香港

好快

老老豆豆 我見到呢個post都即刻入左隻1tb sata黎bt
賣走舊果隻 860pro算
得250gb

Amazon 買驚唔驚無保養架
心郁郁想買但未試過Amazon買

深水埗買有保

隻970 evo plus 行3400

一野買左四碌

買咁多做乜勁

咁細條有咩事咪去郵政rma囉有幾貴

行raid?

咁冇計喎 暫時市面都係得呢隻最快

正常

唔係3940MB/s咩

好想買
但本身已經有2.25tb 用唔哂

問定先
如果拎去做 steam library
使唔使每插一次就scan一次，定一插就開得game

有排

咩叫插一次就scan一次
你插左唔係就一路keep住用架咩

預計最遲
正常應該唔會過1星期掛

因為屋企有兩部機用同一個steam account

唔識答

3940MB/s 你係講緊插底板？

我同巴打你係同一機

再問左一次CS佢話件貨去緊Fulfillment Center即係點樣
我見到Estimated delivery date 仲係12th Jan.
個CS係咁同我講係因為個地址係香港先寫12th Jan
明明呢家個Shopping page 都寫30th Nov送到香港

你想放external , 玩時先插?
9估:最好就set 死隻SSD 做一個driver letter (eg D driver), steam係同game既library都裝埋同一個地方, 唔好set windows 開機時steam autostart, 玩時先行steam, 應該冇問題.

between, 要求唔高既然game, 可以stream另一部機既game玩. 就唔洗裝兩個copy, 或好似你咁插黎插去

Thanks
我本身就係想入case

求解答

即係佢由某個倉運緊個去海外既倉
pack好再 create一張SF單
之送去SF到等SF安排返港

佢pack好自然會noti你shipped

不過改咗去自取櫃攞，費事送上門冇人收又拖幾日

即係佢將件貨交到順豐手上先叫shipped?

入case唔好搞咁多野, stream過去., 一係加多條.

想知壞左去邊到保養
三星好似得代理保？

竟然仲有貨

突然變左今日送達

根本唔係有平
而係香港賣2TB食水深

已經收到貨

應該無得保

香港果D係唔會搞特價囉

上星期買既2TB已收貨

不過我塊b450 mortar就7左
本身已經插左條m.2
依加買多條就得一半速

用緊1tb 唔買了

寄返去美國

gift car 50送15有冇得用完再用？

話24送到但依家就到左

咁買sn750好小小？
有5年保有甲冇甲都係差2～300

16號晚落21嘅早送到
第一次美森經驗相當良好

屌我遲啲fd 兩個鐘買 佢地已經收到貨 我仲清緊關

岩岩收到了

搭單問 我本身有條1tb 一行成69度要唔要幫佢加散熱

要， 不過呢個工作溫度都叫正常

有無邊隻散ok bro

A12x15?

想請教下我部notebook係X1 carbon gen3,
上網爬文有d forum話只要M2 插頭就support,
有d forum 又話因為佢無nvme, 所以唔support.
巴打可否解答下邊個理論先岩

行sata m.2 用唔到 nvme

係呀 好似平黃金10蚊所以買埋

我最後決定咁樣買
用晒啲code最後只係2000多少少

冇用code HK15?

買a12x25抵d

有用呀
我張顯示卡太長前面要落薄扇

隨便都可以 ， 只要夠位就得

好 thx bro

Sosad...巴打有冇推介邊隻ssd for upgrade?

另外我睇crucial, 佢話佢條P5 support gen3,
但係我見都係nvme, 佢係咪吹水的

行唔到
*** 860
Mx500
a400
呢d都係m.2 sata

終於到

點解唔直接買 2TB，1TB 同 500GB 唔抵玩喎

底板插到兩槽，一隻os,一隻game

遲下會唔夠用

asus 個隻可以行到幾快？

都唔及一條2TB

市面最快？

諗住分開兩條，兩個chips 應該會快d

係直插底板定external 啊

無所謂，唔會裝太多games

插撚住個c : 就收一收皮先啦

仆街 我張hsbc係 visa

乜SSD唔係至少留一半空位先係最快嫁咩

咁又唔知啦，諗住平，千零蚊，咪用住先

佢聲稱3.1最大速度

請問各位 gift card 回15 係點做

幾時都話買電腦嘢唔好買到啱啱好

到時唔夠，咪再買4TB, 8TB,我唔係好想買最頂級既人來

插底板同盒仔比

正, 買黎UPGRADE 部G14

真係想快咪行RAID0囉

鬼唔知咩
依家講緊用盒仔

想知以後會唔會support 到 ps5 儲存

等PCIE 4.0 SSD價錢普及，是但一隻快過PS5內置
到時再入手都未遲

G14唔是得一個ssd slot咋咩

換咗660佢

Thanks bro! 咁我買860算啦，
好似都特價緊

我收返，860重貴過970

Thanks ps5 其實至少都要外置多2TB先夠用

祝你好運
反正我M15表示輕鬆

請教下，純打機係咪會focus係壽命個邊
我見網上啲比較M.2同sata load game 差唔多快

純打機永遠都用唔完NAND壽命

最多咪

根本唔使理NAND 壽命，到你用得佢壞，以經出咗幾代產品

完全冇意欲買 冇game好裝

太多位可以9塞，太少位可以…洗錢再買大D但要掉細D既走

所以我去盡佢咁用
愈貴用得愈勁

想買SSD返嚟當家傳之寶嘅建議買多個3R相架

所有電子產品包括相機都係

呢隻ram係咪平過香港?
屌唔屌得過?

留意下SOLD BY SHIP邊個
有D RAM伏左唔係AMAZON,唔係亞媽就去返新強避免手尾長

利申:只睇GSKILL

Ships from
Sold by
係咪應該冇伏?
BTW 點解3600同3200減到一樣價? 買勁D反而更加抵

咁無問題啦

唔用qvo應該ok
我用crucial mx 500 bt 一樣無事

分分鐘過保都無事

諗起之前個windows 更新有bug 一野幫我read write左成13XXX GB 個時仲要買左無耐 搞到而家要慳住用

QVO壽命肯定短D，得3年保(行貨

好奇想睇自己攞唔攞到$5券
發現佢一時有prime 一時又冇
好亂呀

本身都有條970 evo plus 1tb，裝系統, software, game都係用到一半多啲
不過唔想之後撐爆佢 所以都係買多條1tb就算

已買，改得愈來愈早11/30到

Sata版先平d

咁真係970好過

你的郵件已被炸毁？
得我係咁？

諗起 我的電腦 ，ssd彎左果張圖

咁好彩

屌緊

19號ORDER，今日到手。

我都19號order左仲係美國

因為你送貨地點係美國。

我嗰件送到香港

唔知點解最近兩次喺amazon買嘢都送唔到

幫你守護荷包

me too

我都係,已經裝左上機

青衣去荔枝角都十幾個鐘，行都行到啦

搭沉船

衣隻可唔可要加個盒當外置SSD用???
利申: 電腦白痴

今日收咗貨。

買隻 USB Enclosure 囉。

Asus arion
加埋都平過香港凈ssd

就係諗住咁 遲啲仲可以用係ps5

成5舊水一隻都幾貴。

香港買好似平啲

星期四落單

到而家仲係Wisconsin

點解順豐個老冧上佢網check唔到既

你哋 reload 100送10蚊要等幾耐先有？
我等咗兩日都未有
其他就有齊晒差呢個

我上星期落單時好似係380多啲only

上星期買好似係49.99

星期四落單
今朝到左

星期日落單 順豐已經接左貨
上順豐查都查倒

星期六落單先岩

好似有人test過1TB TLC 每日write 50 gb 都好似60幾年先玩完 根本普通consumer 就唔洗擔心會ssd會短命

我嗰件唔知去咗邊

攪到想買多條

正常唔會咁耐架wo
我都有幾張單 全部星期六同日訂 尋日出哂貨

我仲有張單係咁

點解好似無限貨咁 仲有得買 一個星期到

係咪果邊變哂死貨

我d單順豐已經有哂料

今朝收到

真係好撚戇鳩，amazon話寄咗出去唔知到邊，sf就話未收到答唔到我去咗邊

即時有

送去智能櫃使幾耐呀
行過去五分鐘都唔使

Sf要唔送上屋企一定要打上cs改？
有冇話要邊個stage前

同問 我都要改

最好清關前改啦，不過都冇用，我未到香港前已經改咗，佢送之前都打咗兩次電話嚟，不過做緊嘢唔得閒聽，可能唔想太多件喺手。結果又要等多一日，到而家都未收到 SMS 攞件

咁我等佢打電話先改仲好 搏下果日我得唔得閒

2tb 去到1200tbw , 每日寫300 gb 都可以玩十年

大家用咩 Tools 轉個 Windows 落去條 SSD 度呀？

用原裝個 Samsung Data Mirgration 好慢呀，得21MB/S.

已經係 NVME SSD 轉過去。

用外置盒，之前抄DATA 都可以過百 MB。

而家唔係驚 TLC 壽命，係驚 controller 短命

你地電腦係用一條過定係一條裝windows一條裝game/其他野？

我而家上順豐都check到了

去完Wisconsin 又去左chicago...

我諗就上機。。。

星期9落單仲慢過你地

仲要原廠個tbw 係好保守 事實係多好多

星期九

星期四

仲諗緊咩地方一個星期有九日

980 pro 1tb for window同極大型game 好似gta 5同 cyberpunk

MX500 2TB for其他game

不過而家有多條2tb 970 evo plus 可能大型少少又唔係好高要求個d 就放入去 好似apex legend

Windows同game放入同一張會唔會快啲？
定分兩張快啲？

底板有幾多 M.2 就插爆

其實就算係講gen4 gen 3 同sata相差都好少 講緊幾秒， 不過等緊rtx i/o會唔會真正用好d gen 3 and gen 4

亞馬遜用爛鬼紙袋裝住 撞到側邊凹曬 🌚

入咁多隻

主力機
900p裝windows
a1000裝試機windows
sx8200pro裝game
s3610擺垃圾同vm
s4500負責backup以上幾隻
960pro就dl嘢/bt
total 9TB左右

二奶機
970evo+裝windows
6000lite裝linux同垃圾
mx500 bt
另一隻mx500 backup windows& linux
total 2.75TB

啱啱買嘅2TB 970evo+未諗到點用

嗰啲係之前買落, 凹曬嗰隻先係亞馬遜

轉個手賺到笑

970 evo plus
970 pro
980 pro

三叔fans?
買黎儲？

970 evo plus 2T暫時未有用途 應該都會加去主力機
970 evo plus 1T 放咗喺notebook

主力機用
980 pro 1T
970 pro 1T

買M.2 SSD儲資料有咩問題

我買條970evo+拎黎bt

有錢就是任性

諗梗MP600定呢條

我尋日收到又係用爛鬼袋，好彩冇事

佢個袋個夾層係用左一撻撻發泡膠

我19號半夜落Order, 今日就收到
又幾快

Same

暫時先 遲d先再買個外置hard disk
條970畀Mac mini當外置ssd裝野

唔好再講再鞭屍我三個月前買佐

買多條溝貨

過佐black friday賣返出去

真係估唔到平咁多

你又啱，到時加二、三百放，或者裝落 PS5 用 (如果佢開放插 SSD 加擺 game 位)

ps5到你買到 而佢又開返個m2俾你加卡
分分鐘980 pro plus出埋再特價

18號落order未收到

1月->11月27->今日到左

巴打同機

hi巴打

17號落單， 琴晚先至ship😫

17號落，今晚會送到

空有兩條m2 但係仲未有機砌

屌拿星 5900X咁耐都無貨番 是咪ON99

終於都收到貨，2020.10.08 泰國製造

5950X 都好耐冇貨返，是咪 ON 9

泰國
我果隻made in Korea，2020.10.26

今日落咗$1000訂， 下個月中先有貨
慢慢等

諗緊買唔買
本身部motebook都2tb
買埋加落去就4tb
依家500gb都未用完

巴打我地仲要等埋其他巴打[

係啊，即係我嗰盒係倉底貨
韓國製好似矜貴啲

買啦，M.2 到用時方恨少
我唔打機都砌 5950X + C8DH

真。文書機

想問下amazon 買ssd嘅話保養點計？

利申乜都唔識
但韓國製感覺血統純正啲

啱呀

砌機一定要砌到效能過剩，一到想用而唔夠用嗰陣就怨點解當初唔砌勁啲

真理

我果兩隻同你同一日，SN前你兩三千左右
而家仲諗緊買TB3定USB-C盒好

早你幾日
仲係made in Thailand

係咪早前第一批賣哂果堆係泰國
第二批韓國

睇嚟我哋同一個倉

TB3 for sure

呢轉好多巴打

me 9月28 thailand

同你一樣

Just departed

呢個倉應該有啲問題
上面有啲巴打同我同一日買甚至遲過我買嘅都已經收到，我就等到依家都仲未有update

親疏有別

加洲倉苦主區

垃圾州

真

睇下你會唔會好似我咁depart咗兩日都未有update

原本個estimated delivery date 係今日
但一直都冇update 過
睇嚟條1TB ssd都寄失居多

搵咗CS 話要過多一星期都未收到先算寄失 先至可以claim refund
搞到而家都唔知好唔好re-order過
而家就係差條ssd就齊件可以砌機

我都係依個倉 正正常常depart左

啱啱買嗰隻泰國

起飛啦！各位加洲倉苦主

我個件未起飛

我都係，唔仲係冇更新

用hsbc mastercard 係amazon網購有額外5% cash dollars

剩係到咗順豐手睇嚟要搭聽日機

check唔到，我懷疑同我另一張單一樣一係爛咗一係唔見咁

似撞車

一個promotion 都唔eligible

點解我件係芝加哥寄出

我以家係咁

我地唔同船喎
會唔會係唔同地方製造既會寄去唔同倉？

肯定出咗事啦，同你同倉你隔咗四粒鐘就到咗LA我就隔咗幾日都冇消息

巴打同你同倉

星期四買岩岩先起飛

可能真係撞左車

有消息我再post上嚟

你個件睇落都係聽日飛（如果有機）

睇黎同一部機有好多連登SSD

上順豐check左已起飛
有望星期六收倒
不過我唔得閒

突然之間下晝到左

有冇人係 Kerry eCommerce Limited ?

有無威斯康星洲既巴打

Me
貨已收

同一班機

想問下 除咗買ssd 仲有冇買10tb 外置硬碟 我見而家千三蚊

講係星期一到 而家報緊關

佢地應該講緊Prime個GC promotion同HK15有衝突
我試過普通GC 50送15同HK15係可以一齊用

我仲屌左雜牌RGB 為左燈比多左差唔多600蚊

正在派送途中

終於收到

SSD得手

用咩software複製硬碟個操作系統去SSD？

本身有隻1tb nvme ,想clone過去 2tb，有咩方法？用Acronis?

諗左2日，終於入手

香港有保養嗎？

2Tb比人搶晒

仲有喎

有喎

link?

samsung 自己都有個software data migration
岩岩用過，勁簡單，click 幾click, 等佢clone 完reboot, 全部野去晒新ssd

買左 p5 1tb ,想支持美光多過samsung

Crucial P5 1TB 3D NAND NVMe 內建固態硬碟 高達 3400MB/s - CT1000P5SSD8

點樣1500蚊買到2tb

諗住入隻256 m.2做nas cache，不過256好似平得唔多，本身電腦又已經用緊m.2，有小小心癮但又落唔到手

買樓上隻p5 1T囉

我都差唔多

買左, 請問SSD問裝?? 就咁插? 要底板兼容???????

唔識買之前又唔睇 買完又唔知啱唔啱用

要吞咗佢

為買而買

巴打你咁撚好心 條友youtube有片都唔識搵 懶到仆街

想問個貼紙會唔會撕走方便散熱？

5日到左
10月30 Made in Thailand

乘7都要1800，唔知佢點計

其實無保，撕走上散熱更好

其實冇咩所謂
有貼紙同冇貼紙都只係相差2°C 唔足以影響佢既效能

想問下 1tb 抵唔抵買?

用samsung migration clone完boot唔到
有冇巴打知點搞

boot機個part 冇clone?

佢舊野應該係clone成隻

我冇問題
你有冇bios set 返boot drive

買多咗條970 evo plus 1tb 有冇巴打接收
原價1185出 可聽日交收

1185 都算係原價?

自己買的話唔計一堆coupon code
仲可以拎去換prime saving credit
定係你自己換完credit掉返出嚟

睇中另一部laptop冇額外位插 呃你幾十蚊credit咩

成功幫G14換咗, idle 都50度

有冇人知980 Pro抵唔抵買

我3點幾機 唔知係咪同你地同一班機呢

500gb 都係平得100蚊，好似一般般
反而我等緊sn850香港開賣

但係快好撚多喎

呢個優惠到幾時

Sn850同980pro 都係7000read喎

咁你咪自己買 我又冇拎槍指住人叫人買 都係問下有冇人想接
硬係有人衝出嚟

hk15 -15
app -15
reload - 10
禮品卡-10
hsbc -15
做黑衣 -10

追po 啦

App 同 HK15 冇得一齊用
gift card 係15唔係10

就當乜柒 promotion都食唔到
香港行貨賣緊2800
1800蚊 送到府上 仲想點撚樣

SSD就到左
但係個thunderbolt case用邊隻好
Wavlink最快但賣個人又話唔兼容有時detect唔到
其他又唔夠快得1900mb左右
有無巴打有介紹?

買左1TB，第一次用nvme m2(之前淨係用sata ssd)
今日終於有時間裝上機clone埋個windows過去
read 3500Mb/s, write 3200Mb/s 好爽

大b黎

下代7000MB/s read

HK15個promo都用唔到

優惠完左啦

遲左睇post 不過19XX$買左2TB都抵

你做咩要咁高速

你地有無上官網登記隻SSD
SAMSUNG個網完全LOAD唔到
咁佢個保養應該本身都唔係全球保架啦?

邊個可以講下1800/3500/7000read嘅實際使用分別喺邊？要執行啲咩軟件先會有明顯分別？

wavlink 唔兼容 evo 呢隻！？

我反而買咗980 Pro 500GB $640 有找
黎緊打算出5600X，都係買gen 4好D

自high

賣個個就咁講
但我上網睇又無人講過呢樣野

我要與你硬碰

以前都應該無太大需要
但而家有DirectStorage，而且見到首發原生PS5 既遊戲都支援相關技術
相信係即食技術
所以我覺得都好快有用處

買50 giftcard再reload 100
總共$25 比返你

Not eligible

我明明apply左個promotion買埋張50蚊card但係都係用唔到個code
係咪真係好似佢咁講要等3日

早知唔鬼等9900K開放賣香港...
蝕尻左118$ E+仲要等到12月6先出到貨

我諗緊好唔好自己用 岩岩砌完部新機 琴日收到貨 仲未開箱 本身已經用緊500GB ssdm2 PCIe 4.0 + sata ssd 500gb 加埋一Gb 諗緊自己用定讓比個fd

變返300USD

散熱問題可以試下用呢個

㩒其他Amazon seller就有

比佢fake左 仲等緊d promo code到 唔想落單住

係咪249.99?

sor9無睇標題自膠,BTW買左條

想問宜家老母版pcle4.0槽冇跟散熱片，得pcle3.0有跟，我又想將條m.2插4.0個位，有冇必要另外買散熱片裝落去（samsung 都冇跟）
網上話一用溫度起碼上到50-60度（冇heat sink)
有冇ching分享下？

已經無哂

ssd 70度以下都係正常溫度
使乜鬼加heatsink

今日到左

到左 made in 秦國

將3.0個個hs放去4.0

970 evo plus 唔加heatsink, full load 一定過70度

25號落單今日30號就送到

我24號落今日到

Estimated啫 , 我嗰張單都顯示預計12月4號先至到 , 話唔定聽日有驚喜

得一條m2槽,
想成個windows複製去新m2 ssd,
係咪要買個轉usb嘅盒

到

係

我26號落單，唔通聽日就收到

你可以用念力過資料嘅

有HDD或者足夠容量嘅USB手指都可以用嚟中轉

有冇人都係chicago等緊

原來起飛左

我隻 DS920+ 喺 29 號 22 點都起飛咗，但係要過十幾個鐘先 update status

24號落單
check 都check 唔到去左邊
垃圾嘉里快遞

ASUS nvme盒之前唔記得買 好在今日又有特價即買番
不過都冇月中果時咁平
不過連埋-10蚊holiday優惠 平過香港

巴打係咪都係呢塊?

我都想知上面個條夠唔夠位加heatsink

香港有舖做到399

-10蚊美金先岩

見到有三叔tab 7a 千六左右，唔知抵唔抵?

係呢塊，但唔知下面個heatsink可唔可以裝去上面個位
利申等緊5900x，板未買

Holiday 優惠過左未 我都想入返個

我上星期五，前日喺灣仔298買都係$399。啱啱裝完隻 970 EVO 落去, Clone 埋個 C drive 落去。

森林有隻IO CREST，速度等於asus x2, 只是貴100hkd，唔知有無伏

唔識。

最衰無人評分，唔知是咪伏
不過佢只支援2280m key, 唔似ausu大包圍

小弟可能狗衝，中伏的話返來講

拎黎俾nas做cache唔使買2條500gb咁多，但係見到250gb就69.99，500gb就79.99，諗唔到買大定細好

兩條500行raid少一半 啱啱好

等pro 2TB

其實係我碌碌下彈出黎
所以唔知完左未

我係426-79
Amazon碌碌下彈10蚊美金出黎
埋單347 所以衝左

我同你一樣， 但啱啱收到了
嚇死好彩放假係屋企

amazon買左塊tuf b550 一千有找

買左成個星期都仲未扣數

有無人買左想放, 諗緊
買左條Sabrent 1TB, 考慮緊搭黎用

旋轉大把人放

有無heatsink介紹？

尋日玩左陣摸落去真係辣手，唔係講笑

有無巴打用唔著 原價放比我

如果扣埋 coupon US$43.99 抵唔抵玩

又有返貨

抵 不過真係差幾十蚊港紙

如有巴打買多左
乞求原價一條放俾小弟

依家咪249.99....駛咩乞?

sor 又變返 3百幾

岩岩睇仲有249，睇吓其他賣家有有amazon

sabrent 2t 1975.64會唔會勁啲

如果係rocket 4 plus就好

同求64gb 3200 laptop ram邊隻抵屌

件野終於上左機

1月尾

假嫁，佢實會轉

之前第2 round都要12中尾先出貨
無啦啦隔左一兩日就現貨 仲要大貨

做乜肥花咁多人買返黎放

昆傻仔

賺差價

Idle 50度

其實同香港比, 平1000, 即係7折

平手放都可以賺你信用卡回贈

你邊到見到2t咁平 QLC仲要扣埋code？

有無巴打有多 原價+10蚊放比我

有條全新未開現貨唔急用擺左係度
+10蚊係港紙定美金先

港紙 haha

咁由佢啦 出黎交收時間車錢都蝕埋

你肯的話 就你又點話A_A

留個tg傾

zhk721

邊隻software可以cone 個window 落去

Samsung 有

想問下如果壞左， 保養點搞？

你咩SSD 點解要裝去4.0

22落單到依家都仲未扣數
同一張單其他野都扣哂 所以唔存在張卡有問題嘅因素
都唔知搞咩

25落單, 已經收貨

我本身再早D落單 跟住睇post見話如果佢顯示太遲CUT單再買會早返
個預定時間係早左 但係仲未扣數

星期日落，岩岩扣左

再生龍，可以成隻hdd clone

識野
岩岩先CLONE完

佢寫話8號到 但依家都仲未扣同出貨仲點趕得切到

幾日冇變過

屌CS

啲時間日期同你一樣
正係話星期三送到
到而家都冇消息同更新
垃圾嘉里

Windows Built-In : Backup & Restore

我想問你地會將隻2tb分幾多做開機?
唔驚玩玩下成條死左?

用黎裝game

其實 SDD 同 HDD 都唔使搞分區

我見有人clone埋開機入去我唔敢
ssd我就唔分 等hdd我先分黎清楚啲
總唔能夠av同其他野放埋一齊

正確步驟係clone完確認冇問題先再處理舊資料, 點解唔敢

買左2 TB，但依家究竟係2TB定1TB，係唔係應該開部機試。

應該係貼錯barcode當左2tb出
你開黎睇下隻塊ssd張sticker

會唔會買2tb送1tb呢？

留名等開箱1TB

我有野遲佢2日買順豐送已經到左香港
嘉里正一垃圾

今晚開

一定係1tb
後面張貼紙係reseller貼錯
千其唔好開

係呀 清
一定唔好開
廠個label 通常唔會錯
美馬果個會

收到，唔該

多謝提醒

咁仆街....

唔開搵CS 最醒

我都係咁既情況,有冇巴打教一教點做 同美森講番 再退貨?

退貨啦

台灣出品，又免費，梗係正

唔想一隻SSD包開機同放GAME

最方便用samba連自己隻nas,唔洗再係到搵m.2盒插黎插去

dd

收到貨 made in thailand

開chat room 同佢講俾錯左，佢會俾選擇你 keep 住1tb 同退差價。
如果你想要2tb 既話，同佢講，佢會要你退返1tb 俾佢，再出個新既2tb 俾你。
佢會問用咩速遞，選用DHL之後，佢會寄email 俾你，裡面有DHL 資料，print 出黎拎去shop 唔使俾錢咁搞掂。

980PRO 1TB vs 970EVO PLUS 2TB

我個條 行Q32T16 得400MB 係咪有問題呢...

我收到錯個條係made in Thailand

4K夠快先爽

我仲未開, 不過我封盒貼紙係2tb

係咪森林知成批出錯貨，搞緊換貨呀？

又減多次價，要入快D入

有冇咩散熱片推介？太近張display card keep住60-70度而家

點先會快d

抽到sf苦主區

我呢隻係Intel 900p

26號落單,而家係青衣...唔知今日收唔收到貨

SF 超快 前晚到香港 琴日朝早就到左

我今日都收唔到,聽日又唔知會唔會派件,可能星期一先派

可以叫埋DHL上門收件，唔係度度都有DHL

你又係new item張label出錯，同我條ram一樣錯法，係amazon倉做錯野，記得屌多兩獲

用marcium clone 完個win 10 去隻970 evo plus
入埋bios 較埋boot順序 都係開唔到win10

我用EaseUS Todo Backup Free 12.8 成功開到機, 可以試下

Made in Korea

我發現到個問題係邊 我本身C DRIVE 個win 10 clone 左去ssd
但開機個磁區原來係d drive
而家ssd 有晒 win 10個file 都冇用 個系統唔知你入面有win 10

唉屌 係wo仲要買多個m2盒

韓國貨

點解唔用Samsung 自家出既software clone

買多左條2tb 有冇ching 收留？ 原價放

Samsung Clone disk 果度我可以分享少少
我部機本身兩個ssd slot, 我頭一次clone 既時候 970 放spare slot, clone 完部機直接自動用970 boot 到，不過轉返插main slot 果時boot 唔起。我唔肯定係唔係因為我第一次clone 完熄機無拿走main slot 本身個ssd 所以搞亂左個system 定點

第二次再clone 我費時煩，直接插970 落main, 用spare boot 舊ssd, clone 完蚊走埋佢。

clone黎clone去做乜
畀得兩千蚊買2tb 無幾百蚊買一隻256gb做開機碟？

冇晒m. 2 位

巴打住邊頭 有性趣

留tg

notebook得一個位

點解amazon free shipping 送香港一定用sf , 隔離中資新強就用ups, 想避大陸野真係好難

我係m.2 clone 去HDD 再clone 去 呢條野到
一clone 左去HDD到開機 慢到痴左線以為壞咗

之後先醒起ssd本身就唔洗磁碟重組 所以轉左落HDD就慢到直頭用唔到咁濟

有無分泰國定韓國好啲

韓國
利申：9up

系統聽人講裝落慢果隻度？
系統-> 970 evo plus
games-> 980 pro
啱唔啱

全部都係made in china
只不過避稅依家95%整完再換去korea ／thailand入盒咁

你睇個盒重有簡體字就知咩事

俾盒2019年你睇下

留 tg thanks

得1條M2槽
用緊 WD Blue 250GB 2.5" SATA SSD 裝WIN10
條2TB 970+到左應該換走WD，970+間 250或500 GB裝OS？
定係留返SATA SSD裝OS，2T裝Game分開會用得好D？

隻WD 4k read write都慢唔少

我又買多左條2tb 有冇ching 收留？ 原價放

巴打們你地收左貨未?
我11月23號訂但宜家仲未收到
個status卡住左係11月25號
"Package departed an Amazon facility
San Bernardino, California US"

條ssd 上左底板heatsink idle 都60度

29號訂
sf送今日收貨
張單淨ssd冇搭其他野

sf派擺左係個地區營業點成兩日都冇郁過

同一日訂 sf尋日先ship

諗住買，有冇好嘅 nvme to usb 3.2 or Thunderbolt enclosure 好介紹？

我買咗OWC Envoy Express，不過佢得PCIe 3.0 x2，插落我部mac機實際read write speed分別係大約1500MB/s同1100MB/s左右

呢隻係拎到intel認證，但係亦都係因為咁而冇用到PCIe 3.0 x4，睇吓你介唔介意

講漏咗，呢隻係TB3盒

Thank you very much
TB3 就更加好

21號落而家都未有

佢條線冇得蚊出黎,好易斷

樓主PIN下呢個

您好！

感謝您的郵件。

查詢到您的訂單現在已經超出預計的送到時間了，現在包裹可能丟失。

我已經為您反饋上級處理了，請您耐心等待下回復。

抱歉給您造成的不便了

我連12 TB隻硬碟都收到用緊

Hello,

I'm sorry to know that you haven't received your "SAMSUNG 970 EVO Plus SSD 2TB" yet.

I've checked your order and unfortunately, It seems to be lost in transit.

As an online retailer, we rely heavily on the postal system to deliver our orders to our customers and sometimes, despite all our efforts, there can really be unforeseen incidents that are beyond our control and I apologize for this inconvenience.

To get this escalated, I've forwarded this concern to our shipping department, on a priority basis so that we can properly address the issue and further investigate why this had happened. We want to make sure that, as much as possible we eliminate something like this to happen in the future.

To help you out, I've created a replacement order for you at no additional charge.

屌佢老母
REFUND左比我
我唔要REFUND我要貨

ASUS ROG STRIX B550-I GAMING Mini-ITX
呢張底板用 呢隻M.2 有無咩問題？

原來 1TB 都做緊特價

無問題， 不過會跟隻 SSD行 gen 3
而唔係你塊板最高支援嘅 gen 4 咁解

gen3&gen4 在最大速度有分別

係咪有用1200$個q旁

謝謝，咁再度度先。
順便一問gen4 有無推介?
我搵到呢張不過幾貴

係， 3叔evo 原本 gen 3 都係咁貴。
不過應係出咗 gen 4 所以大劈價清倉。

3叔evo 因為係靚嘢所以可以keep 住貴對手成倍

不過睇utuber 啲testing 好似分別不大，如果係咁揀番 gen 3 算

cp 值嚟講， 現階段應該 970無敵。

gen 4 暫時嚟講應該仲係大錢買快少少嘅高階向

謝巴，諗住自己砌條女，咁平買左M.2先

分別不大係因為load 野速度主要係睇4k

原本諗住買黎留比部 laptop 用
宜家轉 plan 入 mba

想問邊隻 m.2 case 好用
我見 thunderbolt d case 貴四倍到底係咪真係差四倍速度？

即係幾銀？

1850

tg

tg xox721

點contact cs? 網頁唔見有email (about us 嗰個email太general 無咩用)

比人cut單refund埋但剛剛又收到隻hd 乜玩法??

唔要俾我

賺咗啦你

仲有得買?

可能想降價好耐
用減價個名係咁出貨你都咪話唔爽

我一定會la

pin pin pin

嗰 cs email係咩? 唔該晒

請問 cs 既email 係咩？

佢冇email的

要去my order果度揾求助
我個case 佢close咗已經冇得再㩒
條path只係大約記得點揾
My order>追踪>求助>我的包裹去哪了？>要求繁中聯繫
大約一日佢就會email 覆你

謝謝
我都中招，上月30日買 tab7a, 到而家仲未ship

今日得閒裝左落部機
但係我鎖唔到粒鏍銯...
有heatsink大概4x度左右

想問下買左呢隻ssd係咪可以即插即用？
因我電腦有2個插位
依加淨係用左一個

急用就無咩所謂

咪去邪刀啦 藍得黎態度差

係 多謝都無句
咁去邊間

好貴

呢間真係串，去返老店好過

送埋上門2000有找wo

我個陣睇amazon 佢話25/12先送貨 1月幾先到貨

題外話， 有無人知 black friday 條連登ram 係邊條？

感謝

灣仔黃店

有邊間介紹
美心吉野家嗰啲我就識
電腦鋪真係唔識

未來係其中一間

仲有無砌機野會平d 請推薦
因為下年頭準備砌新機
而加買左張SSD 先

電腦白痴
Desktop 同laptop 用的m.2 ssd 係咪通用?

最平都係自己買料砌
出面搵人砌起碼貴一千幾百

想裝window 10落隻ssd度
試左幾次都係咁，點搞?

貴一千幾百人地鋪租人工差唔多啦

用咩裝？usb 錯format

唔可以FAT

好多時都係預後啲，佢會早送
多數啦

平售1TB行貨
2020年12月13日購入 （5年保養）
只開過盒
$1180

放DCFEVER 應該會好快有人要
呢個POST 既巴打要用既 應該都買左

轉左NTFS即刻得左

仲有冇巴打買多左?

12月5號買
12月11收左貨啦喎
仲要係最垃圾嘅K送

6號落單，到依家都未ship

1tb要唔要？

要, 幾錢?

我遲過你
12月2號買
12月14號到

初頭講要2月到
order左唔夠一個鐘同我講12月28到
再過多10分鐘講12月15到

Samsung 三星 970 EVO Plus Series - PCIe NVMe - M.2 內建式 固態硬碟 已從 HKD 1,969.29 增加 至 HKD 2,215.22

加左價？

好彩尋晚買左

都仲平過香港

最後買左kingston a2000 1tb 珍寶825
雖然讀寫比唔上evo plus，不過一樣5年保
最重要係拎黎裝game應該差別不大

國慶坊

回水了

美森買係咪冇保

啱啱收到了
made in thailand

水貨點會有
其實行貨ex950都好抵玩 一樣平過水貨evo plus 睇你要保定要samsung ssd名氣

咪又係中國做 有鬼分別咩

去隔離鋪幫個mk妹買條電線
佢都幫埋你含撚啦
邪刀真係無咩服務

12號落單，已經ship左

隔離舖有個囡囡本身黑髮架，好鄰家女孩feel
之後染左金色差左d
次次行過都昅昅佢
mk妹好似之前大左肚？

你地有無撕張貼紙先上板？

用老母版heatsink 好似貼紙唔影響...？

有因為Samsung ssd 香港冇行

咁撚快加番價

1500 先抵 又無保

平左三分一都唔夠要平夠一半

香港冇行既話 水貨點保比你 自己諗

google 搵嘅 for 大家參考

三星 Samsung SSD RMA 流程分享

無保喎

好人有好報

仲有呢度係佢 official website 的 warranty.
算係 global warranty (有錯請指正, 謝)

以下節錄 (跟上面個 case 吻合):
In the event that a valid proof of purchase is not available, the limited warranty period will be determined by the date of manufacture.

In the event SAMSUNG determines, in its sole discretion, that the Product suffers from defects in material or workmanship and does not substantially conform to the published specifications under normal use, for as long as You own the Product and during the limited warranty period, and subject to the conditions and exceptions stated in this Agreement, SAMSUNG will, at its option, either: (1) repair or replace the Product with new or refurbished Product of equal or greater capacity and functionality; or (2) refund the then current market value of the Product at the time the warranty claim is made to SAMSUNG if SAMSUNG is unable to repair or replace the Product. In the case of replacements, SAMSUNG may replace Your Product with one that was previously used, repaired and tested to meet SAMSUNG specifications.

全文

美國已經除消左香港關係法 2000蚊ssd寄過去得唔得 自己諗

rma

代理=代你RMA

大家用邊隻 tb3 enclousure? 有無問題？睇中 wavlink 個隻，但鋪頭 sales 又話有問題。。。google 又唔見

買左e 隻

淘寶貨

買左rog嗰隻
$400

10號重新落單
到而家都未ship
佢係咪加咗價想迫啲買咗嘅人退單？

黃金個間話你知有問題?

仲買支那牌子

想問下你地條 970 evo plus 2tb 幾多度
我裝 game / 打完機去 check 可以去到 60-70 度 用緊主機版跟嘅散熱片

佢run到就算
成日check住做乜

呢隻唔係TB3喎 max. 先行得10，TB3行40

C8H x570 c:
平常50c左右，打機上到6x-7x

有heatsink
平常37-40c
Run過crystaldisk mark上到 4Xc

考唔考慮裝呢隻 heatsink ？

屌 有啲吸引

玩咗 Apex Legends 1 個鐘頭左右之後即刻 check 吓用咗隻 heatsink 嘅 SSD 溫度係 37 度 (舊 heatsink 係 48 度)
src :

隻 heatsink 嘅威力似乎唔錯

早兩日買左啦

yes

過兩日出開深水埗買嚟試下先
到時再post下有無問題

wavlink ute02

屌m1 用 enclousure 好似會慢 intel u 一截

影響壽命吧

rma驚閪 早d chur爆佢換過隻新

換隻新款翻修貨比你仲正
不過touchwood未壞過ssd
最舊嗰隻已經8年

插咗咗條ssd 落塊Z97板
Windows 認到/用到 但係底板bios認唔到/boot 唔到
有冇巴打知應該點做?

更新bios

你少寫入啫.....

我之前有隻860 pro sata我都係用黎bt
驚西

mlc當然好啲

正常使用

終於到咗
想問係咪成條啪落去notebook就得？
需唔需要加任何heat sink ?

你notebook仲加得落heat sink咩

有冇巴打發現個boot drive每日寫入量都好多 我個boot drive ssd 只係裝左win 10 chrome同其他必要app game同media都係其他drive, 但用hwinfo64睇平均每日都差唔多60 gb 以上 write.

我睇返個chrome係寫入多到癡線 十幾分鐘都已經1gb disk write 好似不斷寫完又del寫完又del咁 因為個容量就無咩變過

咁多條好似都冇災情要寄番去換

用Firefox啦

斷估分別不大，讀寫多可能是不斷sync account

買得samsung ssd 就係因為佢低到痴線既維修率

咁如果買嚟BT,係咪買返860 pro sata好d???

清出到包膠未

我也買了DS920+ , ram 可以加多大的？是否4G Ram?
SSD 最 cache 可否用兩條 500G ？

ok呀

Evo夠啦
你一日bt到幾多十tb
我都賣左隻860pro換隻1tb evo繼續b
遲啲咪再幾舊賣走 再換新
1tb MX500抵屌，連埋禮物卡

好似有寫550TB/yr
你唔超過個數好似都冇咩問題

我見2TB evo好似同香港買差唔多amazon 平2-300

B07TN2RX2K
用緊呢隻heatsink ,評價幾好

其實D m2 ssd真係會咁熱? 我冇check過平時打機run到幾多度 定係down野先係最熱?

屌 之前我走寶
佢有快閃 好似做到13xx
隻MX500無買到
我都想入多隻2tb放片only

SSD BACKUP
好MAN

我之前有隻6tb 7k2
噪到仆街 見呢度講抵先買

聽日夜晚先出到SSP
聽日再買

買ram做ramdisk bt好啲

等包膠，好 struggle

連續read/write左幾個鐘
暫時未見有disconnect
快過用rog個舊
Read同M1 Mini內置差唔多
但係Write就得1400MB/s

你張2tb 隊到入去 wavlink 度？因為有人話雙面 ssd 太厚隊唔入

m1 好似話有 software 限住，用 type c enclosure 都係得5 gbps 左右

同埋wavlink 呢隻要windows更新 fw.....mac 好似無，所以我都諗緊邊度班部 tb 3的 wondows 機

970得單面
個盒雙面應該入唔到
M1限既係usb3.1 gen2無10gb/s
唔係tb3

岩岩望完
個firmware update完唔知有咩用
不過今晚可以試下update

本身想買 3.2 g2x2 個 enclosure.... 讀寫都1900 mbps... 但 m1 只得10 gb ps

睇睇有無改善

買970 EVO PLUS 寄咗970 EVO嚟

我買左orico 個隻
但部mac 都係頂盡行到9xxmb/s

tb3 定3.1 g2 x2
定係普通3.1 g2....

月頭訂岩岩先上機

3.2 g2x2

Orico劣評
買過4次野次次半年内陣亡

三舊水 玩住先,
之後我應該都會買樓上講個隻wavelink

又有問題想請教下，點解c driver 500gb嗰個write speed會慢過read一半，兩隻都係相同型號MP600 (500gb/2tb),(兩者都4K對齊咗已經，不過500gb嗰個唔係1024)

會唔會係windows有啲乜嘢要set呢？thanks

佢 web 有講頂多10 gbps

咩SEC
AMD既話好正常

5950x + unify x570,但係點解會另外一條（唔係主系統ssd）write speed速度會有分別ge?

抵

AMD 不嬲第2條槽行唔到全速,好似係,除非唔係

新mac 一係得TB3 40Gbps, 一係得USB 10Gbps
唔支援中間個20Gbps, 好頂引

係啊 所以企左係到

早一兩星期係到研究TB3盒，好貴，最平都6xx

你買個好少少usb盒都3,4舊水
Tb3差唔多啦

計返個比例感覺唔太抵je, 買條2TB SSD 2千幾，要額外用多1/3價錢去買多個盒黎用

6xx係邊隻

orico, acasis 都有出JHL6340 既TB3 2280盒
好似未有用新chipset既盒係市面流通

新chipset係咩chipset？

見人買我又買, 買完放左起度仲未用過....

原來500gb個write speed係得24xx,(個盒貼咗貼紙)無聊睇返個盒先見到係咁原來係正常

遲左追po而家amazon賣返299

都幾遲下 特價左差唔多成個月
Btw 擺到明年砌機先用
呢期砌機無貨 仲要食炒價

做黑衣即係點

有冇人中過

呢個伏?屌你WINDOW伏鳩我

搵個客服R 優惠